屌你老母好撚緊張，聽日

你人生已經5**唔驚

有咩咁緊張？

已經驚到3日冇瞓過了

樓豬加油！

加油 一定得

下年重考啦

人生又唔係得一條路

又唔係得今年有dse

人生有5仲想點